咁即係得定唔得

話說早幾日朋友A約左朋友B出去

之後朋友A send左佢地d對話比我

咁都得即係佢得定唔得

Sorry for 1999

= 得
= 得同唔得都可以

利申 皮已正